有無巴打食過海棉體？

又係基民一名……慢慢享用

食過

點解唔直接問有冇含過撚

有

我屌埋人添

海馬體好食啲

食開松果體